做野唔係問題，的埋一邊/無鏡頭先岀手呀！！

知大家想報仇，但國際機場又多鏡頭真係唔好觀感。下次見到咪細聲啲，做自己想做既野囉